仆街蚊吸撚左我成1公升血

晚晚都嘈撚住哂
死左落十八層地獄啦垃圾

你果1公升真係好多

你係咪唔知咩叫1公升？

mL唔係解 metric litre 喎

一隻蚊變一公升會有幾大隻

吸你一公升血你都幾大獲

拍得出咁撚多血抵比人打死啦
樓主好野

想睇樓主比人咬到邊到

一定吸血重到飛唔起 比樓主一下打死

痴撚線 咁多地方唔拍你走去幅牆度拍

呢張相好治癒

你真係想要圖？

樓主又無話依到一公升
可能養左好耐，幾年樓主都捉唔到佢
幾年累計一公升

打到牆都裂埋

一拳超人個隻蚊

跟樓主

分分鐘係吸到飛唔郁衰係樓主手上

YouTube: 蚊餅

腳係重災區，同埋手
加埋應該有5，6個

拍完直接繼續訓
好眼訓

成張劇照咁

D油漆工程整到好垃圾先搞到咁
我唔係有神力

凶案現場

樓主降蚊十八掌

好多人唔識誇張法

你就垃圾
之前有人講過人先係垃圾
蚊要去平衡返個地球

打得好

啱啱先後打死兩隻降落係我小腿上嘅蚊
睇住佢降落再一野拍落去

鞭屍就啱

呢度好似得你真心

早排係間房打死左10隻蚊

係咪針左你粒痔瘡，咁撚多血既

呢排d 蚊唔知做乜走返晒出嚟
仆街死啦

好想佢地冚家鏟

原來一公升眼淚係你諗出嚟嘅

血比佢吸下都算 點解要整到我痕

做蚊嘅老母俾狗屌
老豆含撚哽撚死
全家生癌長命百歲
夜晚咬人正仆街
阻人瞓覺燒春袋子宮
呀！！！！！！！！！屌！！！！！！！！！！我想瞓呀仆街

夏天喺房開大冷氣都有蚊，係咁被佢針都捉唔到，最後佢飽到飛得好慢，一拍落去成手血

吸左咁多

兇案現場

好大隻

打死一隻好肥好多血嘅蚊真係好治癒

唔知點解覺張圖得好靚

大快人心

樓主不如擺張圖去攝影台 有望一戰

樓主咁多血一定血氣方剛又大隻多精

公屋仔

呢隻蚊?

lm

樓主有冇考慮過拎條屍去驗DNA
可能係你近親

屌
睇完圖好似有蚊係附近咁
Dllm

一年前入過你個蚊post留言 一年後又係蚊post 唔怪得個名咁熟口面

不忘初衷
比蚊咬醒一定要殺左先訓
同佢鬥長命

吸得多血有左重量先易打

而家d蚊隻隻都咬一咬就好撚痕
一拍唔到起碼要用幾分鐘先搵返出黎

樓主拍咗一掌
幅牆裂咗

拍蚊一定要㩒爆佢個血袋 個下好爽
雖然明知個啲係自己啲血

想吸血之前已經俾我拍死，血都唔撚俾佢吸

肥仔蚊

屌你老母睇睇下呢個po隻腳痕痕地
又俾蚊咬

蚊沒有一隻是無辜的

都差唔多12月啦屌
仲成廿幾度咁撚多蚊
啲天氣真係痴撚線

痕撚醒就見到依個post

打死啲蚊見到好多血就好爽

奶番啲血

其實D 蚊真係on9
如果唔會痕同唔帶病既話
我諗未必好多人會殺佢
比你啜兩野又唔會死既

希望下年有片

仆街 而家比隻閪蚊針醒左

樓主平時漏精一定又係講射咗好多

我尋晚同大前晚喺房
都殺左七隻蚊

一晚得兩隻有血

屌你老母點解咁撚多蚊

上星期又係多蚊咬 咬到幾晚訓唔到
趁星期6日係房點蚊香焗左1日半

張圖好有美感

虐殺賤蚊

蚊乸得個零月命 （如果冇俾人打死）
認真覆，訓得好地地俾蚊咬醒、之後仲會痕、仲可能會傳播病毒，一下拍死實在便宜咗佢 建議樓主買番個電蚊拍，電流唔可以太高，太高一電啲蚊就爆死 要電流低，足以電暈佢一陣 然後捉佢上枱（最好唔好捉佢身，好易整醒，要捉佢啲手手腳腳）再拎啲尖嘢，針又好筆又好，整斷佢對翼（唔好整到佢身，好易整死，整斷半隻翼已經足以令佢飛唔到）正常你咁樣整佢應該會醒，如果唔醒就輕輕篤醒佢（如果死咗就用紙巾包住捽爛佢 ，冇手尾跟）醒咗、又飛唔走你想點玩都得 係我就會斷佢針之後再斷手腳（確保每個過程隻蚊都係仲有意識）玩到完晒就可以幫佢收屍
總結：暈>定身>沉默>普攻（啲技唔好升咁高lv就得 ）

陷家鈴一晚打咗三隻蚊

用煙霧滅蚤劑炸下啲蚊

裝蚊網啦， 由源頭阻截

點解咁涼都仲有咁多蚊
你地嗰啲仲要咁大隻

完全感受到樓主打出呢拳個陣既怒氣

最撚慘成日朝早涼 夜晚熱
搞到天氣濕 d仆街蚊先咁撚狼死
好彩尋晚臨訓打死左隻蚊
唔係成晚唔洗訓

住邊區，影啲蚊全部咁大隻咁餓

唔怪得兒登明明 15K 收入 , 講到有 50K
條丁得 13cm 講到有 30 cm

需要醫生轉介?

治癒post

我早幾日都一手捉死左隻蚊

啲蚊平時冇血食 係食咩維生呢？
點解佢地唔keep住食果啲講而咁危險去 吸人血

如果只係食血先生存到 究竟 係佢地涯餓能力同產量勁定係有大量生物keep住俾血佢食 ?

好正 幅相好有藝術感

點呀，咁啲蚊公唔識吸血係咪餓死哂

蚊吸血係要營養生蛋繁殖，你屋企好多黑色面一粒粒米黃/啡色果啲就係蚊蛋